國安法其實唔可怕，我地應該立即轉換抗爭方式，名為加速主義行動

其實國安法我覺得係試水溫
係人權法報告出之前先下一著
睇下美國會點處理
如果美國唔理即係紙老虎 可以食得上
如果理就睇下理到邊一個地步
係試緊美國底線
不過無論美國點做
我地要做嘅只有一樣
就係轉變抗爭模式
而家嘅香港已經爛晒
一定要先毁滅一次
亦即係攬炒巴所講嘅死而復生 浴火重生
所以我地應該加速香港制度嘅滅亡，逼佢繼續強行立惡法
國安法，so what？
話明攬炒，你唔係覺得我地會驚下話？
夠薑就繼續黎

加入現代義和團

加速主義

挑釁美國，美軍兵臨城下，再開閘sir this way

35+!!!

大叫天滅中共，香港獨立即刻拉得

一國一制，廢除港幣，全面鬥紅，唯一出路

首先要批鬥地主 資產階級

想入黨 有冇教學

终于可以在香港发动无产阶级革命

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

我知大家好灰心 所以我係特登出黎振軍心
但唔代表我係空口講白話
岩岩睇到個post講得好岩

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

共匪一定會滅亡
香港人要做嘅就係加速呢件事嘅發生
做假膠可謂連登仔天生技
而家簡直係開正我地呢泛
黎啦中共 屌你老母

香港人 開鍵戰！

香港唔亡點叫攬炒，
我見到個個對國安法咁大反應，
就知跟本好多人唔知攬炒係咩，
同冇諗過攬炒係點，只係得把口

推 加速主義

大家係怕外國、外資唔理啫？如果外資有反應，聽日個巿點都會跌千零點掛？

唔怕brun with ccp，係怕burn唔到ccp

推 攬炒不是口號

大家仲記唔記得雷神3最尾一幕?

全面鬥紅 唔用國貨就叛國